頑童向升降機按鈕小便 電梯失靈被困崩潰求救

去年8月，浙江義烏曾發生一宗小童在升降機內向按鍵小便，導致升降機線路板造成短路並停止運作，男童其後開門自行爬出時跌落升降機槽的意外。沒想到重慶日前又發生類似事件發生，幸好未有導致傷亡。

四川重慶市一名頑童，周五 (23日) 坐升降機時，見升降機內沒有其他人，竟對電梯按鈕小便，把每層樓的按鈕全「噴射」了一遍，結束後打算離開，沒想到升降機線路板因此短路，門開了一秒就又立刻關上，隨後升降機開始失控，按鈕的燈閃爍不停，門亦無法正常開啟，男童嚇得猛按開門鈕，但電梯沒有反應，最後燈更直接熄滅。

男童被發現困在電梯後，救援人員很快就抵達現場將他救出，翻閱閉路電視以調查清升降機故障原因時，才知道根男童在惡作劇，他向升降機按鍵小便的情況全被錄下。

有關片段被放上網，網民紛紛取笑男童自作自受。

痴線咁好力水嘅

Link:

玩人中極2果個觀瀑樂園贏硬

無公德心既方法有好多種
但真係得蝗會諗得出周街射尿 每次見到都覺得匪夷所思

一黎有水花反彈、
二黎會流返落隻腳度，
咁損人不利己既事，
要幾on9既人先會咁做

點解可以咁好水力痾咁高

畜生既本能

抵撚死

點解可以咁on9 同埋想知壞機d錢邊個賠

應該急到就黎瀨

根據細個經驗要扯左旗先有咁勁水壓

教仔教成咁，個老豆老母唔慌好嘢。

把每層樓的按鈕全「噴射」了一遍

痴線D制仲高過佢個人 起碼個半 頭
真係好急先可以射到咁高

細過未識打j打到虧緊係好水好力啦

好仆街

實嚇到瀨尿

不過已經無哂尿

笑撚死又抵撚死

少時射穿牆, 老來滴濕腳

我他媽射爆

屌你水箭龜咩

我開頭以為會觸電電暈佢